支那：1月1日起新冠病毒意大利傳播

Twitter戰線需要大家

發起 #SaySorryToChina 啦
要全世界知道中國係清白嘅
根本咩都唔關佢哋事

twitter 撥火

意粉國真係食撚晒，又食死貓又食病毒

有咩方法令番去意大利？

去 twitter 推

譯撚曬拉丁文俾班南歐佬

可以代表啲咩，武漢11、12月已經有啦喎

扮小粉紅, 屈9班鬼佬啦
唔引起意大利班人民憤, 班政客都唔會出聲

無恥

我淨係知中國果時拉左李文亮

真係好似1984有一幕
明明上一秒政府講東亞國係敵人,歐亞國係朋友
下一秒就變成東亞國係朋友,歐亞國係敵人
重點係下面果班平民,識自己轉channel,唔發覺/唔想發覺有問題

射唔到畀美國但都死唔斷氣真係好Q煩
係呀其實係Marco Polo 帶去古中國咁滿意未

抵死啦意大利, 屈唔到美國就搞鳩你

為何武漢市政府要隱瞞疫情、封鎖消息及消毀證據未能及時通報？

證明中國由12月或更早隱瞞世界

奶共奶到比支那屈

零號病人係武漢人

唔好講到淨係武漢市政府

中央政府都知啦，有通知外國，但係同自己國家就話冇事

譯完當地班溫州人冇得撈
等俾人無限裝修都似

之後繼續奶共既啦

咁中國是咪應該向意大利索償

若果畀人陷害正常人都會通街嗌啦。

一die一路

咁有咩問題
武漢上年已經有事

然後佢地就會再造假話意大利10月已經爆發 攞證據比佢地睇係無用的 佢地係無腦無思想 權威話咩就咩

好能on9真係

又加速主義

Push

譯做拉丁文冇人識睇

支那：10月1日(2019年)起支那病毒武漢傳播

武漢唔計

1月又話唔會人傳人？

是但啦 支大利又唔支持叫武漢肺炎咯 預撚左比支拿屈 自己攞黎

仲有ministry of truth

佢地話習種一月尾宣佈果一刻先有

呢個民族無得救

有時我真係懷疑
到底佢地真係咁蠢
定係講真相既已經俾人封晒AC

外國人睇下啦屌
班撚屌日日係度鬧侵講chinese virus
又唔睇下支共洗腦洗到全部支那人都覺得意大利同美國係罪魁禍首

愈黎愈有冷戰味

侵侵都收口 但係支共喉舌唔停

下 痴線 隻毒由沙士不斷進化一直隱藏到而家先爆
所以源頭都係中國

我屌你老母啦 禁樣推比人都得

咁我地就順水推舟潑下火

仇恨周已進行了六天，在這六天裡，天天是游行，演講、呼喊、歌唱、旗幟、標語、電影、蠟像、敲鼓、吹號、齊步前進、坦克咯咯、飛機轟鳴、炮聲隆隆。在這六天裡，群眾的情緒激動得到了最高峰。大家對歐亞國的仇恨沸騰得到了發狂的程度，要是在那最後一天要公開絞死的二千名歐亞國戰俘落入群眾之手的話，他們毫無疑問地會被撕成粉碎。就在這個時候忽然宣布，大洋國並沒有在同歐亞國作戰。大洋國是在同東亞國作戰。歐亞國是個盟國。

當然，沒有人承認發生過什麼變化。只不過是極其突然地，一下子到處都讓人知道了：敵人是東亞國，不是歐亞國。

溫斯頓當時正在倫敦的一個市中心廣場參加示威。時間是在夜裡，人們的蒼白的臉和鮮紅的旗幟都沐浴在強烈的泛光燈燈光裡。廣場裡擠滿了好幾千人，其中有一批大約一千名學童，穿著少年偵察隊的制服，集中在一起。在用紅布裝飾的台上，一個核心黨的黨員在發表演講，他是個瘦小的人，胳臂卻長得出奇，與身材不合比例，光禿的大腦袋上只有少數幾綹頭發。他是個象神話中的小妖精式人物，滿腔仇恨，一手抓著話筒，一手張牙舞爪地在頭頂上揮舞，這只手長在瘦瘦的胳臂上，顯得特別粗大。他的講話聲音從擴大器中傳出來，特別洪亮刺耳，沒完沒了地列舉一些暴行、屠殺、驅逐、搶劫、強奸、虐待俘虜、轟炸平民、撒謊宣傳、無端侵略、撕毀條約的罪狀。聽了以後無法不相信他，也無法不感到憤怒。隔幾分鍾，群眾的情緒就激憤起來，講話人的聲音就被淹沒在好幾千人不可控制地提高嗓門喊出來的野獸般咆哮之中。最野蠻的喊叫聲來自那些學童。那人大約已經講了有二十分鍾的時候，有一個通訊員急急忙忙地走上了講台，把一張紙遞到講話人的手裡。他打開那張紙，一邊繼續講話，一邊看了那張紙。他的聲音和態度都一點也沒有變，他講話的內容也一點沒有變，但是突然之間，名字卻變了。不需要說什麼話，群眾都明白了，好象一陣浪潮翻過去似的。大洋國是在同東亞國打仗！接著就發生了一場大混亂。廣場上掛的旗幟、招貼都錯了！其中一半所畫的臉就不對。這是破壞！這是果爾德施坦因的特務搞的！於是大家亂哄哄地把招貼從牆上揭下來，把旗幟撕得粉碎，踩在腳下。少年偵察隊的表現特別精采，他們爬上了屋頂，把掛在煙囪上的橫幅剪斷。不過在兩三分鍾之內，這一切就都結束了。講話的人仍抓著話筒，向前聳著肩膀，另外一只手在頭上揮舞，繼續講話。再過一分鍾，群眾中又爆發出一陣憤怒的吼聲。仇恨繼續進行，一如既往，只是已換了對象。

好小說一定要睇

只要上榜就可以推個罪名比佢

打國際線 班左膠都係奶共 冇得救

一半人去煽風點火，比小粉紅更紅
一半人引導外國人對支那仇恨

諗起今朝嘅G7真係笑而不語 抵撚死

黨媒：原來李文亮是意大利人！

其實講真如果係美國出
流感唔會淨係死咁少人
同埋爆到七彩一定有人講
點會淨係話係流感

中國人係咪無撚腦以前全世界都會好似中國咁冚住啲news同輿論

真係好無賴，成日屈鳩其他國家係病毒來源

支那唔單止想推走責任
而係想將民怨對外,令班蟻民矛頭對住外國

你睇下支那一有問題,美國南韓日本台灣香港就會俾支那人屌

有研究指支那上年11月就已經傳播緊

笑撚咗
自欺欺人的國家

d 意大利人仲多謝佢哋送物資
on99

係8月已經準備迎接冠狀病毒

你係叫唔醒一個扮訓既人

乜意大利人咁勁 頂到3月先黎爆發
亞洲人東亞病夫 一傳播就爆發?

但咁撚樣政苦都唔出聲，繼續食

其實睇返外地新聞報導支那野真係無咁原汁原味，要識中文睇source先最feel到支那有幾惡劣

為左維穩得罪全世界

推到要意大利賠償中國損失
要意粉做附屬國
我要見到1蚊一包意粉

意粉點睇

有無意大利手足

政治就係咁玩
成班連登仔根本唔識玩

又想改寫歷史

一戴一露

翻譯完掟上twitter

推

#SaySorryToChina China is always right! Even if they made the virus

抵中國人覺得你係病原國

繼續奶呀，抵死。成隻狗咁

意粉病毒

還中國一個清白

點解紅媒SCMP要爆料？

中日韓咪就係咁嘅關係

屌你老母班人真係人蠢無藥醫
宜家仲要越來越多外國左膠係到講話咩叫武漢肺炎就係xenophobic
真係聽完得啖笑

比人恰

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

其實我懷疑呢班所謂左膠分分鐘都係支那俾錢既人
一係外國留生蛆蟲,一係white trash,一英文好既支國五毛

美意聯軍

屈完美國屈意粉 下一個屈邊個好呢

開戰味呀

意國唔反檯就食哂

twitter需要大家

好呀好呀 割地賠款比中共添丫要 全世界一齊割

應該係white trash啦 好多名人都係左膠
見到有個我幾鍾意嘅美國youtuber話trump講chinese vurus係racist, xenophobic真係睇到我好嬲
d人講野之前可唔可以用下腦，成日以為自己係大愛撚就好似企係道德高位、高人一等咁

好多支那人都唔願意相信病毒黎自自己
一有呢啲假新聞咪即刻信

唔明，篇野明明話係意大利，點解d留言又屈到美國

得班蝗自high
外人其實完全冇需要參與

咁要開番個小粉紅account 先

真係好on9咁都可以屈
最好笑香港人竟然仲擔心過意大利佬
美國佬已經還咗拖
意大利佬呢係咪M嚟？

當武漢肺炎頂盡有30日潛伏期
按ccp話意大利1月1就開始有
去到2月24日先爆
姐係中國發現左隻中國病毒有55日潛伏期

free hug條支那妹

最有效既加速主義就係將支那媒體同D comments 翻譯做英文畀外國人睇

但係依份工作下下都係連登仔義務自己譯自己spread 真係好想知道D傳媒人幾時先肯做野

驗腦，國家機器點做唔洗你過問

red]借位
做問卷！
[/red]

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

啱 你要拉人落水 先唔可以比啲賤種置身事外 繼續奶共

啱啱好可以射比人，自己又唔使上身

大陸新聞, 當笑話咁睇..

依d 對內既咬唔入既
係隻on9 趙立堅外為外交官用官方驗證左既ac 屌老美先大獲姐

我係指呢班white trash其實都有直接收支那錢/為左賺支那錢而去講好說話

FAKE NEWS

篇文入邊搜January根本就無提到有1月1日
只有一句話有人症狀從1月14日開始

樓主pin呢個

李文亮12月30日講新SARS, 連登 12月31 日都出咗POST , 咪代表起源唔係意大利

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

高招

篇文入邊搜January根本就無提到有1月1日
只有一句話有人症狀從1月14日開始
Here we provide an analysis of the first 5,830 laboratory-confirmed cases reported in Lombardy, with date of symptoms onset over the period from January 14 to March 8, 2020.

篇文入邊搜January根本就無提到1月1日
只有一句話有人症狀從1月14日開始
Here we provide an analysis of the first 5,830 laboratory-confirmed cases reported in Lombardy, with date of symptoms onset over the period from January 14 to March 8, 2020.

樓主已經慢左半拍
尋日藍絲老母走黎同我講武漢肺炎係墨西哥傳出黎
服撚左支那

祖國講嘅
不管你信不信 我反正信了

唔怪得派紅十字會去意大利
扮幫人實情係做手腳要砌人生豬肉

好難講
其實香港主流直到跟幾年都係包容大愛
外國未領過中共利用政治正確既技倆唔會明